美議員表示以色列地自古以來屬於巴勒斯坦人民 並反對以色列於加沙等地的暴行

依件索馬里左膠

古得過以色列

一係收錢一係為反而反

猶太人：同我講自古以來

搶人塊地仲咁大聲，仲話反中

佢唔係左膠，咪比佢呃到，佢同oac玩到民主黨怕怕

古以色列又咪搶人

依件垃圾快撚d去死